有邊一代無被人話過不如上一代?

（我愛羅, 2018）